今晚會喺一個外國朋友屋企過夜

但係佢家姐好撚正
屌唔撚想狗公人
但係我都係一個正常嘅男人

漫漫長夜我應該點做

話唔定佢家姐自己嚟料

屌你老母

聽日去睇秘尿科聯返好個肛門

我入到嚟

銀包有將多錢

非gay

拎條原味底褲打丁

唔好諗，一來佢未必鐘意你，二來太唔道德

你真係好嘔心

無啦啦畀你去佢屋企過夜，樓主你自己醒水

you son of a bitch. I'm never gonna invite you to my house again. you fucking pervert

不要暗戀...

又FF 拉

You are not him

建議樓主不要去暗戀

外國朋友是咩國

又屌

老濛風格

push

想做第二個木耳